貼醫療失誤的新聞都是五毛，目的係為引入大陸醫護鋪路

似

Cap晒嗰班user出嚟

引入中國醫生，控制香港醫療系統之後，佢哋就會同你講：
「冇中國醫生嘅話你哋班香港狗一早死晒啦 」
（下刪一萬個emoji）

仲要私下過水俾醫生

如果香港引入大陸醫療，用長生疫苗，想信中國人可以絕後了

大陸西應該好撚感激依家仲有香港，可以救班蝗蟲仔一命

2047之後唔敢包了

曲直難分

同意